舊愛的誓言像極了一個巴掌 每當你記起一句就挨一個耳光

往事並不如煙 是的 在愛裡念舊也不算美德
可惜戀愛不像寫歌 再認真也成不了風格

我問你見過思念放過誰呢
不管你是累犯或是從無前科